<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>ProveeMed Blog</title>
        <link>https://Lauty128.github.io/ProveeMedDoc/blog</link>
        <description>ProveeMed Blog</description>
        <lastBuildDate>Tue, 17 Oct 2023 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>es</language>
        <item>
            <title><![CDATA[Presentacion de la version 1.0]]></title>
            <link>https://Lauty128.github.io/ProveeMedDoc/blog/presentacion-v1</link>
            <guid>https://Lauty128.github.io/ProveeMedDoc/blog/presentacion-v1</guid>
            <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[¡Saludos a todos!]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>¡Saludos a todos!</p><p>Estoy emocionado de presentar la primera versión de nuestro proyecto, un esfuerzo continuo que evoluciona bajo el liderazgo y la visión de Pedro Espinoza. Este proyecto, desarrollado por mí, Lautaro Silverii, y mi equipo, es un paso significativo en la gestión de proveedores de equipos médicos en Argentina.</p><p>Esta versión inicial marca el inicio de un viaje emocionante. Estamos comprometidos con la mejora continua y el escalamiento del proyecto. Cada retoque es una oportunidad para perfeccionar la experiencia y ofrecer un servicio excepcional.</p><p>Agradezco a Pedro Espinoza por proponer este proyecto y colaborar con nosotros. Él proporciona la valiosa experiencia médica que impulsa nuestro desarrollo. Seguimos trabajando de la mano de Pedro, quien tiene toda la información esencial para el proyecto.</p><p>Esta primera versión es solo el comienzo. Estamos ansiosos por el camino que se avecina y por las oportunidades de crecimiento que este proyecto nos brindará.</p><p>¡Gracias por ser parte de esta emocionante travesía!</p><p>Atentamente,
Lautaro Silverii y el Equipo de Desarrollo</p>]]></content:encoded>
            <category>presentacion</category>
            <category>version 1</category>
            <category>api</category>
        </item>
    </channel>
</rss>